真係好能鍾意去吉野家食自家料

屌，我明知唔岩，但食完拍拍羅友走左去唔使洗野真係好撚正
幾十蚊買個位，涼住冷氣食自己買既蝦&生菜&牛拍葉，食足兩個鐘，你吹得我脹？

哈

推

我知唔岩，所以唔使屌我啦哈

見過完條包裝生根, 條友望下冇人就格甩底潛一個出黎

鬼叫吉野家無生根

你中意就得

搖滾準備

唔明有乜問題

唔通吉野家賺到錢會同食客分呀？

唔係個個好似你咁通情達理